美股除GME已經清倉

我作為連登仔帶頭燈

股災將至

資本家 聯合 政治人物 柴娃娃
以萬民為芻狗

屬於21世紀嘅赤色風暴
我相信不久了

期待60年代嘅遍地紅旗
能分享科技發展成果！保障民生！
有市場同靈活嘅蘇聯！復活吧！！
For the UNION Tovarisch！

（等等，好似少少似匈奴）

前日已經清倉，長渣唔想放等位溝都得

清咗+1

今日個倉幾隻都俾人ban可以點
BB諗住長揸都跌突左

冇gme 得返3成倉 準備又見証大時代

我係長揸派！都放！會爆炸！
電腦大爆炸！
存檔死清光！

玩咁大

聽日bilibili學普通話先
定抖音好d

恐怖啊

經過今晚，突然覺得股票市場好黑暗，GME 完咗後，應該只會day trade 算

咁咪應該入sqqq

睇淡唔做淡
（x陣營）

我預左
因為我不嬲都知
世界就係係弱肉強食
有錢人之間好好傾

玩得股票都知遊戲規則係大戶訂，咁多股神而家先知真相

而家先知有幾出奇
連美國都會出現強國式只准賣不准買
一早知嗰個確係有料

已清

的確知
都預左
不過係好肉酸
btw上次負油價點拆

今次赤裸到如同1984.....

已請 GME 壇嘢點拆都係死

加一
已清TSLA

上次負油價大戶賺到fat fat
死果d全部都係散戶

係lor
我就係要呢d case
大戶啊！
大戶大開就大曬
佢merlin可以玩爆人地
我老散都一定得！！

得返20股gme 其他已清倉

股災

我都係前晚佢有一下突然拉高就清咗 好鬼

1Q84

走鬼

班wall street同fund佬一定會搞個股災出黎報仇， 唔見錢事小， 反正又 唔係自己錢，但 面子事大。黎緊要小心個市。

已清倉避一避先 開始有陣燶味
順便轉埋證券行 有咩好介紹
唔撚用支牛 我錯了

bb 12蚊開始已經係炒價

最後狂潮都未到，食埋先走啦

個倉gme bb amc

可能因為做淡慘過做雞？
印錢印到淡友屍橫遍野？

贏ge最尾只會係同melvin對家班基金佬
賺少1千學左咁多野 以後會識簡信得過ge broker

All in 快手
利害了我的國

邊間broker信得過
你話俾我聽
仲話學咗野

神童預言2月真係出事

暫時冇 所以唔玩住 fidelity Charles swab maybe?

你咁講以後美股市場唔洗玩咩唔通

我淨係知賺完好走 我黎緊幾個月抖下

做過淡，死得好撚慘

2月10

都好多連登仔估到
因為根本只有呢個可能

的確一路都係股市係有錢佬玩晒既遊戲
我地D傻散淨係可以執下人地趺落黎果D
但係禁買OVER左喎

利好升穩左幾日都算係炒價
係俾wsb 點完名先突然又爆喎

忍痛斬哂蘋果台積電

仍然睇好佢地但哩期波動實好大

Gme ss到我仲駛撚care其他倉？

尋晚連ib都買唔到
揀條春咩

TD CS